郵差懶過閪

E家多左買上網買野 間接多左人用hkpost寄野
咁撚耐未試過班郵差會送到件野俾我
次撚次都係話咩屋企無人掉低張野叫我去郵局拎
明明全日都係到！！
屌你細件野都已經麻撚煩要專登去拎 仲要office hour！ 屌你有次買左件大件野 成30kgs又係咁掉低張野要我自己去托！屌你老母！

跟撚本就係班仆街懶 是撚旦掉低張野就走！

究竟係我果區既郵差懶定真係有成功例子？

利申：將軍澳

試過係amazon買嘢 又真係有郵差送上嚟喎

想問有邊個做政府工嘅會唔懶

個問題係佢地用盡左個灰色地帶：話你屋企無人

未試過

呢啲會唔會好啲

因為閪勤力過郵差, 希望郵政局以後用閪派信比市民

次次都送上黎